\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Dass du mich}
\index[in]{Dass du mich}
\index[in]{Herr, du kennst}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Dass du mich}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Herr, du kennst}
\index[vw]{Wölflinge!Dass du mich}
\index[vw]{Wölflinge!Herr, du kennst}

\begin{tabbing}
Ref.: Dass Du mich \=einstimmen \=l"asst in Deinen \=Jubel,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
Ref.: Dass Du mich einstimmen l"asst in Deinen Jubel,\\

\ \ \ \ \ \ \ oh \=Herr, Deiner \=Engel \=himmlischen \=Heere,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ oh Herr, Deiner Engel himmlischen Heere,\\

\ \ \ \ \ \ \ das erhebt meine \=Seele zu \=Dir, oh mein \=Gott,\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ das erhebt meine Seele zu Dir, oh mein Gott,\\

\ \ \ \ \ \ \ gro"ser \=K"onig, Lob \=sei Dir und \=Ehre!\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ gro"ser K"onig, Lob sei Dir und Ehre!\\ \\

1. Herr, du \=kennst meinen Weg und du \=ebnest die Bahn\kill
\>\bf G\>\bf D\\
1. Herr, du kennst meinen Weg und du ebnest die Bahn\\

und du \=f"uhrst mich den \=Weg durch die \=W"us\=te.\kill
\>\bf G\>\bf E\>\bf D\>\bf A\\
und du f"uhrst mich den Weg durch die W"uste.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Und du \=reichst mir das Brot und du \=reichst mir den Wein\kill
\>\bf G\>\bf D\\
2. Und du reichst mir das Brot und du reichst mir den Wein\\

und \=bleibst selbst, \=Herr, mein Be\=glei\=ter.\kill
\>\bf G\>\bf E\>\bf D\>\bf A\\
und bleibst selbst, Herr, mein Begleiter.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Und du \=sendest den Geist und du \=machst mich ganz neu\kill
\>\bf G\>\bf D\\
3. Und du sendest den Geist und du machst mich ganz neu\\

und er\=f"ullst mich \=mit deinem \=Frie\=den.\kill
\>\bf G\>\bf E\>\bf D\>\bf A\\
und erf"ullst mich mit deinem Frieden.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Und nun \=zeig mir den Weg und nun \=f"uhr mich die Bahn,\kill
\>\bf G\>\bf D\\
4. Und nun zeig mir den Weg und nun f"uhr mich die Bahn,\\

deine \=Liebe \=zu ver\=k"un\=den!\kill
\>\bf G\>\bf E\>\bf D\>\bf A\\
deine Liebe zu verk"unden!
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. Gib mir \=selber das Wort, "offne \=du mir das Herz,\kill
\>\bf G\>\bf D\\
5. Gib mir selber das Wort, "offne du mir das Herz,\\

deine \=Liebe, \=Herr, zu \=schen\=ken!\kill
\>\bf G\>\bf E\>\bf D\>\bf A\\
deine Liebe, Herr, zu schenken!
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
6. Und ich \=dank' dir, mein Gott, und ich \=preise dich, Herr,\kill
\>\bf G\>\bf D\\
6. Und ich dank' dir, mein Gott, und ich preise dich, Herr,\\

und ich \=schenke \=dir mein \=Le\=ben.\kill
\>\bf G\>\bf E\>\bf D\>\bf A\\
und ich schenke dir mein Leben.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Jesus-Bruderschaft, Gnadenthal\\
FU: Nr. 44 TS: 44
\end{angaben}

\newpage

\index[in]{Waldwinter (K)}
\index[in]{Bach und Fl"usse starren (K)}
\index[vw]{Kanons!Waldwinter}
\index[vw]{Kanons!Bach und Fl"usse starren}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Waldwinter}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Bach und Fl"usse starren}
\index[vw]{Autoren!mac!Waldwinter}
\index[vw]{Autoren!mac!Bach und Fl"usse starren}

\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

\begin{Large}
Waldwinter
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_waldwinter} 
\begin{small}
\textit{Worte: Ferdinand Oppenberg - Weise: Erik Martin (mac)}
\end{small}
\end{figure}
\end{Large}
